清真寺呢單野，一定要迫到popo交人出黎！

只要篤得第一個；一不離二，二不離三，軍心就散！到時人心惶惶，解散指日可待！

自推

逼到佢交人就可以激到藍絲發癲

推

交得第一個，差佬就會驚
到時肯定再多幾個謝蛇
好易鬼打鬼

一定要咬實唔放
點都要佢交人祭旗！

要文宣

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

tui

交人出黎道歉